講極都係講緊限制非香港人從內地關口入境香港，要spin去100%封貨同封埋香港人，居心叵測！

出面點解spin到封關=貨同香港人都唔出入得？
係咪政府完全有心spin到咁？
係咪應該記招再講清楚的，咪比佢繼續spin落去呀？？？